一人一樣諗返起送過俾人最唔好意思嘅禮物

iwobi波衫電話殼

精

巴斯杜斯波衫

我真係有一件

無朋友無得送

同送垃圾有咩分別

靚唔靚 著去溝女一流

而家唔著波衫 好柒 不過件衫幾靚的

後悔了

師兄身形唔靚著咩都唔靚